七二一完全反映香港人冇撚用抵俾人打

淨係識叫口號

係支那人最聰明，搞到咁多國家都奶共，奶到而家先知死

好撚勇
Good luck

其實老納講好多好insightful嘅嘢但仲係俾咁多人block，有冇諗過開新AC再戰

我好嬲，我好嬲
我要食黃店，報仇？不了

好多人block佢?
係咪玻璃心得咁緊要

衲DEE係咪當叔一燒流?